申請del post

急！！！有人疑似想尋死找人求救［大埔海濱附近］

當事人因私隱問題要求del post
我係佢fd